特朗普政府要求46名檢察官馬上辭職

【Now新聞台】美國司法部長塞申斯突然要求46名由奧巴馬政府任命的聯邦檢察官立刻辭職。

司法部周五發聲明宣布消息，署理司法部副部長本特正逐一致電相關檢察官，正式通知他們。

由於事出突然，部分檢察官要透過傳媒報道才得知自己被辭退。

在美國，新政府上台後通常都會委任新的聯邦檢察官，多位檢察官在特朗普就職後已經辭職，只餘下這46名，但在毫無預告下突然要大批檢察官立刻辭職，做法並不尋常。

令人詫異的是紐約南區聯邦檢察官巴拉拉亦收到要求辭職通知。巴拉拉早前表示，自己已答應特朗普的挽留。他目前正監督調查紐約市長白思豪是否以政府利益換取政治捐款。

一朝天子一朝臣

YOU ARE ALL FIRED

衰咩比人炒

莫須有
總之你係上個政府既人我就睇你唔順眼

個問題係點解一個佢挽留過既都會俾人炒

You are fired